如果覺得本腎成日貼一張烏賊圖好煩膠既話

點解唔試下兩張呢？

清好波

今日一定要食燒魷魚

呢隻嘢咁撚樣衰好心就唔好貼出嚟啦

支持n腎去井post煩佢

你都幾幽默.........

-.-

睇到標題已經知=.=

低級黑會被黨收皮

對

邊隻靚

呢種體型係幾正

Btw岩岩睇完你個po 發現好多新嘅動畫都有攞烏賊娘睇埋一齊
烏賊娘仲未完架咩 定還是真係咁紅

係因為樓主呢條痴線佬

「在世人眼中，我們本就瘋狂」

新台主